搵緊一套陳年動漫

故事大約係一班部隊去打會變異既人，而部隊件裝甲係黎自班異種，

裝甲特徵：皮膚堅硬,會失控被同化
後尾班人研究到招大技可以對抗班怪物/異種，放大果陣會有類似觀音顯世/放煙花效果

無記錯大台有播過

D9異形禁區

偏向強殖裝甲mix最終兵器彼女

刀劍神域

我都想搵套陳年動畫

講一班人喺架太空船入面
個通風系統吸左舊隕石入去
然後變左隻怪物出嚟
有一幕係隻怪物溶左幅牆然後食左隻貓
結局係死剩一男一女棄船落左去一個星球繼續生存